Facebook關左個通知系統點開返？

想問FB設定，通知，桌面版和流動版果到
係通知信息到禁左關閉
宜家想開返但冇個制比我禁
宜家fb一個通知都冇

同埋我有兩個fb acct，之前兩個acct都set同一個手機number，結果fb不停Sd msg問我係咪xxxxxx仲係咪我電話，跟住我見咁煩del左其中一個acct既手機，但fb宜家仲每3日sd個msg黎問xxxxxx仲係咪我電話，點搞

Sorry for 1999

你當依度係咩呀？

唔好意思呀，幫幫手呀唔該